[一人一個好去處]聽日放假,但到底係香港有乜做??

唔想浪費左一星期唯一一日假

行山

睇書

打丁

行路撚環港

提番有經驗既先好自己一個行啦

Call g?

唔想做運動

有時放假會由中環行去上環 或者調返轉 經過啲小舖入去睇下咁

Party room 叫睇場個個陪你挽